[歐聯] 再見，雲加我地再見

下年，大既下年先可出線

下次下次，下次大概出線

你個首熱狗架
熱狗有撚歐聯踢咩